元朗區議員倡設721事件工作小組 要求警方出席交代

元朗區議會召開特別會議，討論721元朗襲擊事件，有市民在旁聽席舉起「光復香港﹑時代革命」等標語。議員麥業成要求成立工作小組，指事件發生至今警方未有進一步行動，追究白衣人，他說，市民對事件感到驚慌，擔心區內存在警黑勾結，期望工作小組能找出查出真相，解決市民的憂慮。多名民主派議員亦要求警方出席工作小組交代事件，否則是不尊重市民。鄉事派議員鄧學年支持成立工作小組，指事件令村內婦孺及幼童不時被人指指點點，無辜受牽連。他認為，任何一方的暴力都要譴責，但現時村民被欺負，期望還他們一個公道。議員沈豪傑說，要求擴大工作小組範圍，同時要徹查721以外的暴力事件。

2020-01-07 12:57:50

佢哋可以點交代啫，全部犯曬法窩，又講咁多個大話
真係查起身，查埋落狗總班高層度都似